脫髮既ching點接受自己脫髮呢個事實

頭先沖完涼照鏡，見到額角啲頭髮變到好稀疏
係咪要開始甩頭髮
我咁靚仔既相反，點解會係我

笑人真係會有報應
之前仲笑人地中海

連登有脫髮post, 快d去求救啦

諗起細個睇少林足球見到甩頭髮個到會笑
而家真係睇返笑唔出

剪光頭

即刻去左留名

不了

沖完涼抹頭，條毛巾啲頭髮多到

屌 我先30碎未夠，典解會係我

打得飛機多

冇打幾個月

巴打

我的淚光柔弱中帶傷慘

你走啦 我唔想搞大佢

咁洗頭甩得多唔多?

洗頭冇為意

洗完唔洗執頭髮咩

我啲頭髮好短，沖走晒啦都

M成點???
有冇諗過植髮
女朋友點睇?

馬清